呢個肺炎已經淪落到各國展現實力既工具

感覺上各國都爭住要隻毒，鬥快分離隻毒，分離左後就封關
然後急住搵解藥

邊個可以最快開聲話隻毒係合成化武